男警離婚後仍住紀律部隊宿舍 被補控詐騙罪

一名男警務人員，涉嫌離婚後沒有向警隊通報，繼續入住紀律部隊人員宿舍。警方諮詢法律意見後，今日在九龍城區拘捕他，並落案控以一項詐騙罪，下月十二日在西九龍裁判法院應訊。涉案人員已被停職。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

犯罪實錄。第689章

當值警+1

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

呢句應該係繼“而家懷疑你同xx案有關，我而家拘捕你，唔係事必要你講，除非你願意講, 但係你所講嘅句說話，我哋將會用紙同筆記底, 將來可能會作為證供用途.”後，警方最常用既句子

咩叫"干犯違法行為"

返宿舍嘅時候應該係休班